緊急！二手料 有4個𡃁仔比狗帶入廣X醫院！

有朋友喺廣x醫院做 佢話有狗近深夜時分衝入醫院連同4個𡃁仔 跟住佢地封埋閘 姑娘問資料 班狗就鬧個姑娘八婆 一d都唔尊重醫護人員 有其中一個頸部重傷 入左icu 醫院隨後就on trauma call
***Trauma call — 大型事故緊急應變*** 依加只知其中一個入icu 其餘3個無咩事

因為尊重當時人既意願 所以無圖

推

有新聞話班狗去廣華拉人 堅唔堅

d狗冇性，痴撚線

可能喺暈左果個？

事件前因後果 大家自行想像吧🤬🤬🤬

大型事故緊急應變會點

好大機會暈左果個

未必,我懷疑果個明顯死亡班黑警已經準備棄屍
我估計點解打完唔立即送院

放幾粒鐘,如果依然有呼吸就通常救到就送院
踢落去零反應就墮樓浮屍

定搵條友著返佢件3送院扮係佢....

呢個可能性唔低
姑娘一問傷勢就怒屌

因為根本係差佬扮無傷
再搵eva chu果班藍友造假

趁人訓曬先黎送院..

推左先

推一推

黑警被TK

[1027正能量]旺角出現碰瓷黨

幫推,死克警係咪又專登唔帶人地張身份證,所以令到醫院計唔到受傷人數

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

icu果個手足出嚟未？

同問 樓主朋友有無辦法再收到風

推 如有新源息請update 謝謝

push

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

pudh

612 721 811 831 929 101 104 新屋嶺

所以一直叫唔好玩到咁夜

人少左 (包括市民同手足) 對家做野就無人知

Push

魔警

再推

Pish....

死黑警 ...人渣嚟

有無最新消息?

又打死人啦

推diu好心痛

醫管局指截止早上7時半，共35人送院，1人情況嚴重
From now

黑警幾時死！

721831

Tui

推！

推！幫黑警真係痴撚線

琴晚追live至少有2個我覺得係嚴重
（嘔個位同間條衫）

又黎有朋友做乜乜柒柒

屌屌屌

次次街坊圍popo要求放人,好似都係俾popo拉人走到,冇次真係放人

姑娘錄音有未

我哋都唔使嘅尊重

所以呢

我哋都唔會尊重佢

pu s h

popo明知你地得把口, 做野就梗係愈黎愈過火, 又奈佢唔何